升天南死唔去仲好啦

大家一齊祝佢長命百歲，百病纏身